Title: Mit Melancholie in Nürnberg
Date: 2014-02-10 10:41
Author: marvin
Category: Uncategorized
Slug: mit-melancholie-in-nurnberg

![Dutzendteich IX]({static}/images/12304135996_d674cc11c1_b.jpg)

Und eigentlich will ich hier gerade gar nicht weg...

![Dutzendteich I]({static}/images/12303508445_e672156d2e_b.jpg)

![Dutzendteich II]({static}/images/12303940914_22e2bfce16_b.jpg)

![Dutzendteich III]({static}/images/12303954134_3a5ba8bbbb_b.jpg)

![Dutzendteich IV]({static}/images/12303714953_8a43bd5115_b.jpg)

![Dutzendteich V]({static}/images/12303959094_48a5159062_b.jpg)

![Dutzendteich VI]({static}/images/12303527425_c5bdd8e550_b.jpg)

![Dutzendteich VII]({static}/images/12304125366_39a2512bab_b.jpg)

![Dutzendteich VIII]({static}/images/12303949654_7b6e69fbea_b.jpg)

![irgendwas mit Nürnberg und Star Wars]({static}/images/12304128986_92f9bf0d6d_b.jpg)

